Kohto korra pärrast ollid Kaio walla kohtusse walla honesse kokko tulnud:
Kohto wannem Jürri Pärn
Kohto körwamees Hans Luige
Kohto körwamees Tõnno Kütsen
Kohto käiaid ei olnud ja ei ollnud mingi suggust asja selletada.
Kohto wannem Jürri Pärn XXX
Kohto körwamees Hans Luige XXX
Kohto körwamees Tõnno Kütsen XXX
Kirjutaja Karel Kasik
